求英文好既人翻譯梓樂爸爸悼詞

想轉英文版放上twitter
（孩子 責任完了 請安息吧 我以你為榮 爸爸）
但r爆頭都唔識點100%傳意
求高手出招
睇完真係永遠都原諒唔到黑警

屌 喊撚左

Dear son,
You have done your part. Rest in peace. I am proud of you

手痕google translate睇吓

>Children, responsibility is over, rest in peace. I am proud of you.

改一改
>My son,
your responsibility is over, rest in peace.
I am proud of you.
Father
但好似差咁啲...

My child, you had already fulfilled your duties here. Please Rest In Peace. I’m proud of you. Dad.

責任完了 真係好難表達
巴打呢個都唔錯..

Good

推

可以改dear son -> my son
I am -> I’m 或直頭唔要 I am 直接 Proud of you.

有冇人覺得第二句係「責任完？」，而唔係「責任完了」？

Dear son,

You owe the world nothing by now. Rest in peace. I'm proud of you.

我第一次睇都以為係責任完？
但係完全唔get轉做完了就通順晒

上面兩位巴打既譯文就係我煩惱既位
到底應該直譯 定係 跟英文文化改一改意思

原意好似改動得太大

下款泣拜要譯埋

睇字都喊左

呢個幾好

My dearest son, you have well accomplished your responsibility. May you rest in peace!

縱觀成個post 呢個暫時係寫得最靚
但as u say 意思唔同左

Dear Son / My Dear Son 係最常見

I'm 係好啲
Rest in peace. Proud of you. <－好似有啲三字經feel，唔多似英文
Rest in peace. I'm proud of you <－好似幾好

呢個都好好

呢啲真係無得譯
lost in translation

不如你PM叫蕭叔叔譯啦

我都諗緊 pm啲英文名人問吓意見..

嘩我冇睇清楚以為係簽名
中文真係博大精深 好難譯..

濛狗

My son, you are done. Rest in peace. You are my honour.

you are done....?

Google打丁文

Praebe fili mi cor vestrum sum. Sit tibi in pace.

拉丁文先啱 自膠

not funny

My boy 係咪好d？

做乜轉拉丁文

twitter有班支那狗響道冷嘲熱諷
逐個逐個同佢屌柒佢地 心都攰埋

My sweetheart,

Well done. You are always my honour.

Mournfully,
Dad

文藝嘛

另有英文 Google 改咗少少

My son, you will always be the brightest dawn in my heart. rest in peace.

試下, 好多context同undertone譯做英文就要另加text

"My dear child,

You are now set free from duties. Please Rest in Peace.
You will always be my pride.

With tears in kneel,
Your Father"

俾佢post返出黎
等多d人睇到都好

無意冒犯，I am done 唔係有兩個意思?
咁如果改做 You have done?

第二人稱話人done 十成九係話人做錯嘢然後dismiss人

My sweetheart,

Well done. Rest in peace. You are always my honour.

Mournfully,
Dad

對唔住，我收番。

Son,

Duties achieved. Rest In Peace. I’m proud of you.

Dad

點解冇人評價下我嘅譯法

幾中意set free from duties

well done好似表達唔到「責任完了」
不過you are always my honour好似仲好過i am proud of you